點解多啦A夢:大雄之南極凍冰冰大冒險入面一開頭全部都好似focus落靜香噉嘅？

重要畀靜香坐中間
最後嗰兩張多啦A夢個樣好...

好衰，又唔預出木杉一份

畫師係男定親生女

大雄佢哋係咪前世同出木杉有仇？

係男嘅都鍾意睇女人

啱啱睇啲畫面回憶劇情好撚似哈利波特啲回憶畫面，諗佛地魔嘅分靈體，啲畫面飛嚟飛去

舊年個套金銀島應該仲多戲份

未睇過金銀島，之後唔知會唔會播埋